(公投)軟糖vs硬糖

正皮-軟糖
負皮-硬糖

推

明昆正皮

軟for sure

軟糖佔market 4x%share
硬糖得10%

能得利果隻

諗唔到有邊隻硬糖係好正

得力素檸檬糖

寧願你話二嫂果隻檸檬

硬糖成日痴牙

仲有50%呢

口膠同薄荷糖

硬糖成日都會刮損上顎 不了

如果係好濃味嘅牛奶硬糖我會食
可以慢慢吮

無印隻柑桔
btw 最鍾意haribo熊仔糖 又有咬口又酸

話梅糖 , Chelsea咖啡糖

Burger for sure

二寶檸檬

木鹿大王